★又來！重建地盤 工人墮𨋢槽 昏迷送院

尖沙嘴一個地盤發生工業意外。傍晚約6時，梳士巴利道新世界中心重建地盤內，一個工人在5至6樓間的𨋢槽維修時，突然被升降機夾着困住，救援人員接報後趕往現場。消防坍塌拯救隊亦到場協助，目前仍在拯救中。肇事工人約六時許被困，個多小時後始獲救出，送院搶救，接近八時，他被送入醫院，送院時昏迷，救護人員一直為他進行心外壓，其後情況好轉，送往急切治療部救治。工友亦趕至醫院了解。

據了解，傷者姓孫，49歲，為迅達電梯公司駐地盤的維修升降機工人，今日到地盤維修升降機，出事後大聲呼救，工友循聲尋獲，馬上報警求助。

返工=??

不了

X3

死撚緊

呢估地盤之前又有一單

地盤過去亦曾發生多次工業意外。上月17日，一名男工人在上址進行拆卸工作期間，頸部動脈意外被物件割傷，血流如注。其中在2014年2月，14年2月，一名工人協助吊臂車將一條工字鐵吊下車時，鐵鏈疑突然斷裂，工字鐵砸落地面，工人被擊中，昏迷送院不治。

新世界中心重建工程在2013年啟動，將重建為「Victoria Dockside」，預計2019年全面落成啟用，項目投資26億美元（約202.8億港元），提供300萬平方呎總樓面。

做lift真係搵命搏

LM

好彩有人返工
條友先可以尋求到協助
接受到治療

返工=好嘢